冇事了 條街開始多人唔帶口罩

恐懼撚又輸

死Kai子未出過城
係度尻up

真心，今日熱成咁，冇戴啦，焗死人啦

唔戴，可能又有下一波

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

#ChinaStopHKCapitalism

根本無事
成班人係到大驚小怪